想問721既最終目標係咪中環先，係又走唔到既咪be water搭地鐵去

都講到明灣仔到金鐘一帶容易俾狗咬
有D話要調頭去銅鑼灣 但係點調頭
去過幾次一定知你卡死係中間係走唔到
如果你話中環好緊要既 要俾外國睇到既
不如行唔到就自己想辦法去中環
唔好卡死係灣仔講到一定要衝

點都好
去中環shopping好 OT好
大家自己各自爬山去中環